求救 自己勁膠 去到機場覺發現唔記得拎充電線同插

目的地首爾
仲有個幾鐘上機
請問香港機場買平定去到當地買平？
如果香港機場買邊到平？

唔該咁多位巴絲打解答

機場有豐澤
不過貴
去到當地便利店都有得買

唔該曬師兄